男子旺角街頭捱斬浴血 倒地昏迷 目擊者：斬甩半邊耳仔

旺角奶路臣街發生斬人案。今日晚上10時許，一名年約20至30歲男子途經奶路臣街德發大廈外時，突遭2至3人持刀斬傷，男子背部中多刀、半邊耳朵被削去重傷倒地，不省人事，女性友人在旁呼救，現場遺下大灘血迹及紗布，刀手事後逃去無蹤，救護車趕至現場後，將傷者送院醫院搶救。

案發後有多名軍裝警員到場，封鎖現場調查事件，案件暫列傷人案。有目擊者指，傷者被斬去半邊耳仔，背部多處中刀。

呢幾個月咁撚多斬人案

到底班黑警之後拉唔拉到人

斬完人無後果？ 有無記者follow up 呢d 斬人案

出街唔帶武器
俾人斬連還手都冇機會

利申: 長期有刀同高壓電擊裝置跟身

小心自爆

睇多幾套本土警匪片就知點解啦
黑警撥個輪叫黑社會交人咪叫拉到人囉

cls 斬人最低消費係謀殺

拉到咁就一世 咁都有人肯落手

話乜撚野暴徒 佢哋藍絲就成班殺人兇手啦咁都可以無罪放係個社會嘅話 班藍絲真係個個殘命嚟唔介意同殺人兇手一齊住

向來都有人肯做 其實做個個等同打份工 你估實係剩做無錢收咩

(整合)佳記餐廳旗下所有地址+電話

係咪已經唔記得左佢地之前斬鳩人

香港已經唔住得人
極不適合生存 有得走好走

講緊佢隻高達game呀 應該

真心嘅，成日都覺得係班狗賊target咗啲後生，再搵刀手或自己做刀手去斬，之前有排發生得好頻密，全部都係後生比人斬，而且完全冇後續消息。

各位一定要帶啲嘢防身，由其係後生仔女

我地太廢唧

又係啲黃絲打交內訌啦
做完勇武暴徒比香港警察拉左又收唔到尾數斬個革命老細？
早死早著啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天叔叔上腦(真身)(會員#155400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最後係一半吹水
帶刀好正常係咪?
高壓電就唔建議，除非你係專業電工

咩斬甩半邊耳仔？唔明！

咁以後點戴口罩

根本係班狗做既
之前有議員影到班狗半夜破壞橫額後就走返去狗屋
總之班狗專殺後生仔女
其實一查全港學校有幾多學生失蹤就知幾多死左

咪跟車咁貼啦

物理上自爆？

突遭2至3人持刀斬

HK01 做咩唔用暴徒字眼

攞刀都劈友喎

藍絲暴徒，黑警死全家啦

師兄長期果到蒲

最少都帶把傘啦

急救用品黎
急救箱入面有剪刀同AED 機

前提係 「拉到」

小心中肺炎
記得唔好傳染比屋企人

你老母做完雞好似都收唔到尾數
咁洗唔洗死

依單都唔知關唔關事 可能老黑斬老黑

斬人嗰啲本身就係警察，點拉？

佢地已經將被斬既當成手足 唉連登

香港越嚟越多𠵱啲斬人事件，痴線

因為香港警察冇響街巡邏

咪啫係古惑仔 連登仔又認手足幫人打埋官司

搞緊黃店，唔得閒

完全唔睇定啲先 之後再炒車 留名睇攬個老黑當手足 影衰手足

真 班仆街害撚死香港

屌又係你用連豬

fyr
之前陣地有fa因為有較剪被捕
但同一時間啲狗成支狗棍拎上機都有事

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

淨係識搞黃店，見到黑社會就調頭走

手足
鄉黑黑警又斬手足

推

祝你好運行街唔好突然比狗逗

當貪污 同 執法部門如同黑社會 就會成日係咁

澳門九十年代就係咁

唔洗follow 因為執法方面包疪晒

上連登勿認真

老鳳有避開賤賊視線嘅能力

如果真係帶高壓電，唔小心電到自己就係

屌

你咪信佢
老鳳好撚錫身架
佢會叫人殺警
但係人地叫佢殺警佢會屌人玩分化
呢d人你覺得佢會做到d咩野出黎

太廢抵畀人斬?

向家爭搶地盤

笑撚死
kk買軍火有無預埋你

你肯定？
先唔講可以證據不足放人
落咩charge任佢玩 拍爛檔 AOABH啦

瑞士摺軍刀，法合低調，又安全

傻仔
你估十年前呀？
依家斬人邊度拉你架
科幾皮野俾黑警攪撚掂啦

事件無可疑

笑撚死 你咁撚好想像力 寫哂成個故仔呀

好嬲

HK01勿放link

榴蓮乜乜乜

邊會夠膽check咩
趁呢排唔駛返學班狗實密啲手
各位學生手足小心

案發後有多名軍裝警員到場，封鎖現場調查事件，案件暫列傷人案。有目擊者指，傷者被斬去半邊耳仔，背部多處中刀。

似黑社會被斬多d
正常應該唔會查，當無可疑自己斬自己自殺處理

岩阿 gta出街一定要帶武器